
                      La tensión e intriga están bien llevadas, con una gran actuación de níveo de Belén Rueda (muy guapa además), pero algunos notables fallos hacen que se llegue al final con poca credibilidad. El resto bien.
        
            